猫仔皮膚生咗野

我上網睇好似癬 請問大家坊間啲藥有咩推薦

獸醫

貓

唔該曬

快D睇醫生好WOR 唔係越生越大撻

真係癬？ 係咪我養得有問題
已經早晚清砂盆 每日清潔貓籠
會唔會係佢捐窿捐啦 有細菌感染

而家仲多咗紅班 唔係傷口嚟

快D睇醫生啦

收到！ 而家book咗下晏去睇
係咪唔係癬嚟？ 有冇咩藥可以傍身

就咁睇唔似金錢癬，我隻細仔生過，不過比醫生睇睇安全啲，望落問題不大，唔好亂買坊間成藥比主子，對症下藥最緊要

多謝絲打

唔好客氣,我都冇咩幫到你

SHARE下我隻仔生癬嘅經驗,
佢係大病後,身體差時又寄住朋友屋企時感染到,
佢大逹好多,R到流得出血,
睇猫醫院都要種第二次菌先證實到,
食藥搽藥膏1個星期就好番

希望你隻猫猫都好快好啦

醫生點講？

佢話係真菌感染 因為佢之前倒瀉水 個籠濕咗我地又唔知 個身唔乾就有真菌 所以我依家搵緊新嘅貓水盆 希望唔好咁易打瀉

然後個紅點就係佢R損左 啲指甲剪得太少